覺唔覺得星戰拍黎拍去 都係果三篤屁？？？

死星呢樣野 玩撚左幾十年啦
第7集又照copy第一套
唉 好無新意

咪同而家d電影咁 收得就係咁reboot

又唔拍舊共和國

除左Marvel 有去帶領新一個"series" 之後,
好似又真係無乜其他好睇

唔好講DC
完全係垃圾

迪士尼d電影似計出黎多過拍出黎

Red Letter Media影評幾好笑

Marvel咪又係拍嚟拍去都係果三篤屁
Origins->集結->打大佬

Marvel 每套都係主角得到超能力>打boss>救世界全部劇情一鳩樣，分別只係主角能力唔同
然後同一個英雄仲可以重複拍幾廿個version
真係得無腦港女同英雄主義mk仔先會睇

對唔住咁多位大佬
唔知呢度咁多深度DC狗

MARTHA!!

係咪個個superhero movie啲fans都係咁戇鳩架

想人陪佢吹奏marvel 冇人理佢就發爛渣

星戰會唔會同復仇者聯盟crossover

同星爵佢地一齊

自己拎黎醜

我都想
補充返jedi 同 sith啲背景

睇完上一齣星戰之後已經覺得成個系列比迪士尼玩爛左，唔會再睇任何新一齣

屌

收嗲啦

死傻撚
superhero片比小朋友同死毒撚睇架

樓主幾歲